波圖算唔算易食

？

你知既

好驚晏非路成地精

易食指數：👅👅👅👅👅👅👅👅

你連波都未揸過
易唔易食都唔關你事啦

waiwai算唔算易食

jer我

車狗易食

上上籤

雙冠

留名鞭？

辣殺車
唔好提

倫敦之王係邊個？
大聲點

緊係我地熱刺啦

A09係邊個？
大聲點

係阿仙姑

我

愛蛇

古爾圖斯死得其所

呢條仆街抵𨶙死的

睇怕有排雪

Ching 咁早燈燈下英撚先啦

係車果陣 歐聯對巴塞比美斯射大細